立場：鄭若驊訪京四日 將晤司法部、外交部

政府公布，負責逃犯條例修訂的律政司司長鄭若驊，明日下午（周三）前赴北京，本月 20 日（周六）返港，在北京期間，鄭若驊將與司法部、外交部、最高人民法院代表會面，以及參觀北京互聯網法院。她亦會出席第二次「一帶一路」聯席會議。

鄭若驊與保安局長李家超負責的逃犯條例修訂，引起巨大爭議，雖然特首林鄭月娥指修例「壽終正寢」，但連場衝突、遊行等仍未平息。

脫離港大民意研究計劃獨立運作的香港民意研究所，公布首次民意調查結果，其中律政司司長鄭若驊的評分再跌至 21.6分，是歷來最低評分官員。前公務員事務局局長王永平表示，保安局長李家超和律政司長鄭若驊二人應該顧全大局，考慮辭職。

Source：

推

其實佢點上位？
做律師講野講到成舊屎咁扮ABC
已經唔好講佢個樣....

They don’t even care

冷靜入來睇下

大波驊

大波若驊mola mola

佢同比卡超就一定無得留 係睇幾時同咩形式

被祭旗？

原來強國有司法部

咁大波，唔洗問啦

上去幫緊爽夾腸?

777個“熱廚房”冇人肯做卦……